即時相認系列，係慈雲山毓華街M記溫書溫到好悶（23:25）

枱面有隻深藍色 Mouse , 淺藍色筆袋
過黎同我 say 句 hi , 比句加油我繼續溫落去 , 冇動力了

希望你科科抄 入唔到大學

見到你啦死毒撚

見到都唔打聲招呼

唉，哭了

唔想同毒撚打招呼

加油

點解要係M記溫 ?

感謝

屋企太多誘惑

加油 雖然入到u仲辛苦

溫緊final，入左了

大家好怕羞咁

我著淺藍色風褸呀

個間多傻佬。樓主小心

應該唔敢對我做啲咩既

仍在（23:57）